岩岩問m記d仔拎多包泰色鷄醬佢竟然話唔比拎要加一蚊😨我即刻鬧到佢喊

下晏帶個姪仔去食開心樂園餐啦，我諗住拎包雞醬比我點薯條食啦，屌佢唔比喎
我即刻大大聲同個姪仔講要努力d讀書，如果唔好好讀書
就好似哥哥甘大個要做m記架喇

如果唔好好讀書就好似叔叔咁 買包醬比我點薯條都買唔起

唔係比唔比個一蚊既問題，係原則問題

渣架 你應該攞一百蚊岀嚟話要一百包 噉先夠型㗎嗎

食得哂先好嗌，唔做大哂鬼

講乜撚野原則，基本尊重人都唔撚識，人地跟公司規矩做又有錯？

唔係一直都唔洗錢咩

改咗要錢好耐喎

甘大支? 甘你老母

窮鬼

甘你老母

跟公司規矩一定岩架？立法會選舉夠依足基本法dq候選人啦甘有岩唔岩呀

我樓下仲唔洗錢

我幾得好多年前啲醬擺出黎比人任拎

最起碼你改啱名

甘咪識做囉，要收錢真係唔屌唔得

你用d咁既例子黎講？而家連登仔話所有人做野唔撚洗跟規矩，唔洗老細講架

你出齊毛未呀小朋友，係咪未撚返過工呀

又係個比你係人情，唔比係道理嘅問題，
但係窮撚樓豬一蚊都比唔起就喺度對住人地個員工狗吠

咁耐都冇人甘佢老母
連登已死

咁你不如問佢要多包薯條吖

叫春 唔識打字嘅死翻5p啦

痴撚線，人哋定咗規矩係咁就係咁，咁都有得拗？

泰式辣醬要俾錢？唔係甜酸醬先要咩